"Met mij!
"- met de grootste verbazing -" wel, meneer, - wees er snel bij - en als u kan - minder gewelddadig. "
"Ga zitten, en ik zal allebei zijn."
Ze aarzelde; ze wist niet wat te doen.
De mogelijkheid van kolonel Brandon komt aan en vindt haar daar, is haar tegengekomen.
Maar zij had beloofde hem te horen, en haar nieuwsgierigheid was niet minder dan haar eer betrokken.
Na een herinnering van een moment, daarom, dat te concluderen voorzichtigheid vereist verzending, en dat haar instemming het beste zou zijn promootte het, ze liep stil naar de tafel en ging zitten.
Hij nam de tegenovergestelde stoel, en voor een halve minuut werd er geen woord gezegd door beide.
"Bid snel, mijnheer," - zei Elinor ongeduldig, - "Ik heb geen tijd om Reserve."
Hij zat in een houding van diepe meditatie en leek dat ook niet te doen hoor haar.
